{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045265",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "하나돈까스 화명점"
    },
    "text": "釜山広域市北区花明通り12番地87 1階の一つとんかつファミョンジョムは3月9日にオープンしました。様々な種類の豚カツを味わえる所です。キムチチーズ鍋は13,000ウォン、ヒレカツ+うどんセットとロースカツ+ソバセット、モッツァレラチーズロールカツ、魚カツ+うどんセット、たまねぎ下石ロースカツはすべて14,000ウォンです。ヒレカツは3pcsが13,000ウォン、2pcsが11,000ウォンで、コロッケ(ジャガイモ/カレー)は4pが6,000ウォン、2pが3,000ウォンです。ロースカツは180gが14,000ウォン、140gが12,000ウォン、120gが11,000ウォンです。ハナうどんは7,500ウォン、ニコミうどんは9,000ウォン、ハナ蜂蜜そばは8,000ウォンで、エビカツ鍋とカツ鍋はそれぞれ13,000ウォンと12,000ウォンです。 ハナ豚カツファミョン店に訪問してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは釜山広域市北区花明通り12番地87 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "このレストランではキムチチーズ鍋、ヒレカツ+うどんセット、ロースカツ+ソバセット、モッツァレラチーズロールカツ、魚カツ+うどんセット、たまねぎ下石ロースカツなど、様々な種類の豚カツが味わえます。"
        },
        {
            "question": "キムチチーズ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチチーズ鍋は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒレカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヒレカツは3pcsが13,000ウォン、2pcsが11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コロッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "コロッケ(ジャガイモ/カレー)は4pが6,000ウォン、2pが3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロースカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロースカツは180gが14,000ウォン、140gが12,000ウォン、120gが11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハナうどんは7,500ウォン、ニコミうどんは9,000ウォン、ハナ蜂蜜そばは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビカツ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "エビカツ鍋は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カツ鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "カツ鍋は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランに訪問する価値はありますか？",
            "answer": "はい、ハナ豚カツファミョンジョムに訪問することをおすすめします。様々な種類の豚カツが味わえるお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 431
    }
}